人在東京 有咩地方好推薦

日本妹

新宿

第一既係果到住 玩過行過哂

Lm

六本木 TOKYO CITY VIEW
池袋: SUNSHINE CITY-J WORLD TOKYO , 水族館

多謝

我16號羽田走 早上6點機 如果15號晚係大江戶玩 有冇車走？

靖國神社，由另一個角度睇其實幾好睇

池袋買pokemon

雷門寺 去完再去晴空塔
我果陣搭的士都好似千多少少日元

吉原

河口湖睇芝櫻

Show Blocked User - 賓離兔

池袋機鋪
橫濱

推

留名，宜家啱啱落機

河口湖芝櫻
足利紫藤
日立藍花

江之島

留名

好大雨

大雨到喊 唉

係青旅hea緊

lm 下星期去